[殺狗會] 賽前20中15走1，75%勝率，一齊屌波喇

15/1
1. 蒙特雷盤 fg w

16/1
2. 伊拉克 w 半1:0 全1:0
3. 沙地即w 2.5/3
4. 奎維利魯昂w
5. 克萊蒙-1
6. 比斯特-1

17/1
7. 昂熱w -1
8. 雷恩盤 w

18/1
9. 克雷盤 1:0
10. 盧保斯盤
11, pussy2/3s

19/1
12. 烏fg 烏4ng 0:5客其他
13. 墨勝盤 2.5/3 1:2 即w 2倍 fg 2ng
14. 卡塔w fg 3ng 4:0 4ng no goal
15. az盤 走 -1
16. 泰斯特盤*** -1

20/1
17. 普埃布拉盤
18. 托盧卡盤
19. 鳳凰盤 2.5/3s 1:4
20. 悉尼盤 反杯 ng
21. 塞利維亞盤

ging

小妹糕

樓主有運

2樓羊大錢

禾系

thx

樓豬又去花園酒家打邊爐？

花園有嘉士伯

咩黎

神 有咩指教

狗飲
早幾日增輝寧願30蚊枝asahi都唔飲26蚊枝嘉士伯

asahi支裝無乜特別 反而生啤有驚喜

黎劈未 唔好讲甘多

依家鍾意飲asahi同藍妹多啲😂

想買白禮

嘉士伯新出個支幾好飲

same

下次一齊？

劈青島純生爽d

喺邊飲呀？

識野 最中2青島

Chelsea 0.5/1s
real

推左落白禮了

留名

同路了

好

今晚買宵夜 同你地遠距離對飲了

買返幾罐asahi返屋企睇波先

join 遠距離對飲
一陣落去買green island

又入左坑 跟左你山雞

屌！

車繼續goal

愛斯賓奴

西維e又糕

車好波

半大日

有無人知點樣可以一鍵清除留名？
9成都係樓g啲post 唔想逐個po入去禁走個留名

on9 jump

4/4.5 S 點睇?

西班牙人

第二球靚撚到我都唔撚想講野了

有冇手足留意到我出左車全大

白禮頓

西班牙人jump

我跟左

西維e 10.5s

鴨巴甸好Ball

hi

ok 今日冇贏過 冇輸過

小朋友快啲入多球

嬲撚到我。。。

好彩冇買

愛斯賓奴下半反cup plz

你又知？

😂😂😂😂😂

爽？

要咩

要我

你又去左？

補10蚊西班牙人w先 23倍

想要車角大

西班牙人和左佢

支持

祝羊 正評羊大錢

車10.5s

不漏洞拉100%ng

車黑撚到 兩球12碼都唔吹

又豬

西班牙人按屌

而家有啲驚半2全2…

3/3.5s 輸少少
好彩d 三球仲收兩注

哇古巨基唱愛與誇 返左十年前咁

誠*

鴨巴甸ng 主其他

你怎麼手震～～～

Nimes

第幾球呀,講清楚

Pk 超燈 追到92蛇

塞利維亞係第幾場？

國家隊黎 今日未有得買住
好似係

u23 small ball 咁都gel😂

踢緊啦

5g你笑樓g打錯字係咩心態

勁到呢

愛c 西比多2cccccccccccccccc

你加油了

上半場入左

入左8.5s了

-1111111111111111111111111111111111

g持你 力頂

利害

我入左11.5s 10.5s😂

which？

打錯字sorry

我一入完佢就開始刷
我入個陣仲係1c
震幾震，6c

知你like震

震強

西維3:0

車個大波好唔抵 兩球中柱加兩球十二碼冇比

不是入球是角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

西10c

同是天涯淪落人

西維爾又中

1k AIDS 10.5s
爽😂😂😂

越南2:2

我了

10得唔得

頂唔住個no goal
好可惜

勁到

我都買左

半場睇小，跟住佢無啦啦刷
信念唔夠，補左10.5@3.9

車入多球啦

2:3

good
冇咁可惜了

越南仔幾好

鴨記入波未

車多球啦

似白入到

尼姆

越南3:3

入球nba

越南繼續贏盤😂😂

車仔件牙醫好屎

塞利維亞閘係西維爾？

10.5s 2.01

車3:0

車 goal

try my destiny

反正用今日贏嘅錢推落去

西面狗我笑你老木

@東面

車全大GEL

鴨巴甸 10.5s

Love c 9.5 gel

勁到
我仲有3.5s

勁

有12m玩
幾正

越南

白入番粒啦

伊miss

入緊伊波拉晉級 點知唔比我買
轉個頭炒左pen😂😂😂

德甲玩邊場？

唔駛問都知佢買五串一

今日咁快就半8全9同半7全8?
角小黨

don't gel la

射成點

gel 半8全9

越南5:3
客晉

想跟Mama8串1角球上樓

撲到照入😎

mama 3.5s😂😂

車4:0

3.5s又中

屌你4/4.5S頂實

21中16走1

多謝ky 車9.5s

gel埋半7全8

想要埋mo9

gun

真係爽了，全日最爽
8.5s 10.5s
咁都頂到

900>400>0

Bye jump

爽？2.48nice

下。。。。。
今日澳職無gun弱智伊巴？or C？

系

你個咩名黎?保鮮紙呀?

贏3k
爽了爽了

半7全8

我個時訓緊教🤕
淨係買左11.5s 13.5s

奴隸幫手了@弱智伊巴

廢，sleep is for。。。。

有冇阿記出場陣容？ bros

跟左西水2場 等收錢

祝羊

is it difficult to find?

Bros 找既香d

緬恩 法蘭

輸柒哂 屌

唉 條數愈追愈大

聽日仲有馬仔賭

頭先先中愛c 9.5
定反手？

伸手嘅咪理啦

無山齊士 要來曼了

又推左落垃圾白禮 典算
又無錢了

白禮頓都買

有冇半大先

英超角球點賭

咪就係

教我買波未

Mainz 11.5s 1.85

而家好少買盤

今日買左噴射機 悉尼 白禮
宜家戶口無錢 好爽

咁你都知

巴打轉做明燈造福大家
大家一定會派返比你

臭格
弗賴
法蘭
又全對家

ok
曼聯上盤 10.5角細
快買

原來你無買角😂😂😂😂

gun，無$$$買一定中

有 最爽果個無講 悉尼15.5

rb fg

我女人

😂😂😂

1清愛隊是咪

係 佢49000黎

😂😂😂😂😂😂😂
sorry 我應該早d出

出水挑戰樓主勝率系列
1. 曼聯上盤
2. 般尼10.5角球細

+7k派未

咁就仆街啦…我要左曼…

樓豬又goal

屌伊布又入波

小妹法蘭克福糕

法蘭
mo9 都正氣

又中

屌faked

屌fg

史1:0

咩同路

咁收錢了 gel定個頭都得

法2:0

重心02！！

屌 咁姐係如果我有錢買 又輸到仆街

原來法蘭重心, 我串左賀芬

樓豬真係好尾機

有講重心咩

上次買法蘭又唔見咁正氣

法

3. 列斯盤
4. 般茅盤
5. 費列盤

錫菲 QPR 巴拉福特 普利茅夫

串左mc果場

Ching比條生路

same road

同路祝羊

wantg

有c，等入

21050 gun

賀芬9.5B 點睇?

跑左十分鐘追車都送車尾

六弟

半大日
潛水先

21050*2.05

@1.9

六弟又入

妓即場細

No

Arsenal 3:0

買左mo9 9.5串西水2場

西甲9.5s

列c gel

妓食左春藥？

買左妓 5.5/6w

六弟20分鐘4球

咩話 40比0？

追哂戶口啲錢
夠膽開夠7球

般茅針

費列gel

妹下妹下

Lau g 賀芬ng點睇

過期春藥
11分鐘開全大

頂。。。。。

列斯gel
費列gel

慕11c

qpr 普利茅夫 2.5 -1
費列-3

列斯 rc gel

賀芬咸入未

針

射左法蘭過去, 想4

針得啦

唔應該玩鬼盤

般茅入2球定下驚先啦…

d波易到😅

緬糕

列斯 費列 曼聯 般茅

Mama角水呢

訓咗無睇 RB入波未

你出左5場，我5場都有gun，全輸
btw 你叫綠迷子？
上面出左

阿10c

玩半大真係好難

賀芬 3/3.5

me carry him

愛華cup okay?

勁？

難咩
6. 南特半細
7. 馬里迪莫半細

不要

手足幫手叫下伯明翰cup

緬再goal

rb fg cashed!!!!

賀芬 3/3.5 -1
主隊廢到

小妹对家紅牌

JOIN?

so what

cls

竟然有可樂橙汁七喜唔係全枱酒

呢度1/10咋 邀請你黎感受下

做咩串

Rb10c

嗰啲垃圾唔好提
@redq

有幾多 我一個飲多三倍都得

咁少 廢

春卷係咪西面叫

lm

沖個涼，史特加就輸2球

頂實啦rb

般茅好危

幾時派我牙 中二獎

獌8.5?

8. 曼聯第一球

史特加呢隊垃圾

真係要咁樣趕盡殺絕？

2:1rb😂😂

比返哂馬會

Rb11c

你齋噏

臭格上呀

賀芬入1粒將功補過ok?

曼糕。。。

mu easy

thx , 即場3/3.5 補返數

列斯勁

半2全？

🚂愛字頭ng啦

咪撚刷啦慕狗

mo9 正氣 但棄左

唉，買左2k，求放過

認真度

似8.5s

史特加追和啦

列斯紅左cup 勁撚到

緬恩c 法蘭gelllll

法蘭克福 2.05 大大大大大力cashed!!!!

小妹只賭 平手 平半算了

西面角球3串1
Mo9 9.5 gel
Ho fun ham 9.5s gel
Stoke 10.5s

我都覺

般茅

崇拜你

點呀

cashed

禾夫8.5s 超大力gel！

+40k
我了

Cardiff city heavy heart buy jor 10k sleep 88

又唔講 講埋串埋西面 fatfat

next time

般茅咁廢

般茅糕

般尼茅夫糕！！

伊雞又入

屌你老母小妹又糕

1-1

nba

秒被追和。

樓G

屌你rb。。咁都12c

屌

樓主好撚fit

吓😅

屌你老木

抵屌

5位。。。半7。。。。驚到無睇😅

弱智，thx 明亮

放工gel 見到你呢句就回覆了 茅串

曼穿盤啦

屎力加。。。

善b

我唔敢睇啦…

點撚樣

1：1呀屌你老木

都贏緊半格

0120

你唔好再亂講野啦屌你

Long time no絲

加柏14.5s15.5s thx mama

阿15c

巴拉 QPR 俾多球呀

妓頂撚住5球

曼求穿盤

連加特下一位入球

dllm 咁都換

0121啦鼻哥

阿鼻
屈到

你明啦…

你+40k都吹奏人
爽d?

ok 曼聯下一隊入球

水晶宮刷10c

你真係要針對小妹

6倍角win

馬會究竟幾時出？我100%打爆佢

😂😂😂😂

ky check pm

Qpr 巴拉好波

Ez
Mama跟實我ok?

我睇冇和 1-1時都幾有信心

曼7.5？

我從不gun人買角😂😂😂😂

+me ok?

ky叫我要搵你攞channel link

Qpr 大
巴拉福特大
錫菲聯大
韋根大
賀狗 即3/3.5

16.5細溝緊水泥

atm抵死

15.5s仲頂緊

好撚驚

愛華頓追到笑😂😂😂😂

stoke 半5全5😂😂

pm左阿鼻

15.5s GELLLL

Same

又輸

茅夫平半盤又中

頂到閪咁

小妹23中18走1？

樓主又中

有出。。。。又追。。。

14.5s

你對樓豬太無信心

大佬，大注黎架，淆曬青呀me

傻豬黎 有樓主係到 怕乜

唉。。。。弱智

唔中六合彩
頭 獎 $65,555,960 1.0

妓5.5/6s gel

西面角球水
Mo9 9.5 gel
Ho fun ham 9.5s gel
Stoke 10.5s gel

1.61照入

有明亮

btw mu 10.5s gel，我有出

睇漏左添

開始明點解自己成日輸

今日好開心 祝大家都羊

阿鼻覆我tg好嗎

今日大勝日 希望凌晨繼續

屌蝕左6千萬

49000 -1

正西波

曼城讓2球半3球咁深

又贏2k

鏝-2.5/3

我想做弱智

屌你 又話你中二獎 我中頭獎？

場波點牙？

有7.5了

開始醉

bought

想熱食鏝半大

8.5

1ching唔好88個channel

你88左就冇朋友水gun了

就係少左我

醉完未？

Qpr 大
巴拉福特大
錫菲聯大
韋根大
賀狗 即3/3.5
周三大

禾無最

係咁刷角

再利申 而家行幾級樓梯都喘氣

買到9.5都未買到

7.5碌到9.5都未買得

一直入唔到s

之前對一隊區隊贏過27:0 係咪你

sam

咪好彩

7c😂😂😂😂

7

買到7.5s

10.5s入嗎?

4連 10.5s ined

西面好尾機，但又唔比禾，慘慘之

arm 4.5s gel

周三 大波有冇同路 真係幾好

一講完6.5s入係傻仔就刷夠7c你睇

10.5s大大力ined 但反而仲升水

跟

Nice bro

5系

呀鼻都好勁，要讚，不過訓著左冇買

信你 跟左
利申 極燈

有冇新朋友？

我

ME

hi I'm new

新人留名

大波小子重回正軌買翻大波 之前你好似跟d細波炒哂

hi😏

咁我平注算

客盤

Me

老5老以及人之老

又嘔

你老木就嘔

收咀啦

好球

又扮...

個次都幾年前嘅事

醉豬做咩咁惡

收到風南特7c到尾

又無試過炒咁多球 禾垃圾黎

KY 9.5s買唔買得過

科隆最後10秒絕殺後我知錯

慕狗隊死垃圾

我無買。。。。如果佢10c先買0130，唔係就瞓

英超英冠 客盤

明白

23中18走1輸4？78%不敗

又黎，要挑戰6連了

多人到

有冇人要維拉利2🤔🤔

今日羊多少？

利雲特正賤種 blacklist左

岩 上次害人兩獲

hi
之前cd rom

Gchi

@ky

挑戰樓主

我跟左咁點先。。。

咁咪好個post多啲人傾波

曼城角小

推左半

一到平日就變返心事台

收到風買live安全

維拉呢

有冇人知道條蘆根去左邊

好想跟lau g

有跟你但u23豬返

角大好難玩

利雲特

漢堡 卡迪

阿鼻仲未覆禾

錫周三2:2

周三 1:2 蛋

半場6.5 10分鐘收$ -.-

輸果D5講

終於可以飲酒

西面今日全中

漢堡 䢎迪夫

西咸on9 雷左19。。。

南特9.5s

HI

Mc 3.5s

佢唔係

好不智咁買左MC 1.5b

又想買弱智隊角小

hi 娜恩蛇

其實你有無gun到😂😂😂😂

漢堡數一數二靚盤

同路，但唔敢買

U 廢

巧牙

佢比左條3串1禾 聽日諗住買花之戀

娜恩妹可以了

是油想点

唉。。。。。

娜恩贏大錢

有呀，但有d gun唔切呀，禾電話好慢

正？

但係佢對家會刷😂 上次巴個場

同撚哂路

咁祝你都羊

唔關事ge，我買live算

mc 狂刷未？

你正咁多k梗係進取啦，禾得幾注錢妹下妹下炸

漢fg 1.64$$$

豬左注大注?

啱 快啲刷 又可以入角細練心

咁仆街啦

你變態？

mama mc賽前有冇要？

禾夫+Mu = 。。。。

得返0黃金

無

我都覺 我依家賭球只買角細...

mc 5c，快手la

弱智三屍啦

有無tg？d channel不時都有話角球比犬賭

主場低水平半= = 未見過開5出😂

要改口做角球比ky賭👍

求下你唔好gel

想點撚樣呀

是油又撚人

Mc 5c

咁豉油呢？

但你比人中曬，點搞先

豉油買咗漢堡抵買盤 主場低水平半 開硬😂

mc角細已死

gel gel佢囉，ok？

Ok😘 跟下老4西面買角先

睇黎ky又想推今日贏果55k落曼城角細

jets 半8全9
車 半7全8
禾夫 半7全7
史篤 半5全5

角球先正 我依家已經唔會再買盤 有時睇完90分鐘走盤真係想斬死人

問題係幾細先

輸盤呢

屌fake左

16.5 17.5到啦

吊 比人block曬==?

會想斬死自己😂

邊有中哂呀 問下19。。。

南特角小gel

南特8.5s咁都頂到

得狼堡無要

thx mama

重新出發第一擊

U=

要選得中先得，

南特 8c ft 10.5s gellllllll

1member

米能jer我老母

10.5s gel

我入左

EZ啦

G 持

重新出發以為b gor

下場啦 食住個勢

唔講邊場小心

奧馬話全中

太信任耶子條7頭

收左廣告費

14.5練心

想沖涼訓覺

半大已死

出水未

英冠入波未

直接上床訓啦

點半場齊心0-0

冰角

利雲

最高得15.5
ky無得all in 了

南特派未

阿鼻可以tg我比channel link嗎

漢堡都派埋la 南特仲未派?

好臭

其實你想點

比你都5跟 5比你啦

999

漢堡

科隆

屌你老母豉油專家

= =手足放心 數一數二靚盤 追和時間問題

是油親衛隊報到！

屌你老母你入黎gel漢堡做乜鳩呀

反杯添啦

你收嗲啦
唔出聲冇人當你啞架

賭球甘燥做乜== 都話會追和

講野咁似書包

主場有龍門有球迷有球證 派錢波

一齊反cup

仲戇鳩過包包
我講好左唔再jer包包

米嘈啦==

型！

有無人專玩角 想入channel

靜啦

想吊漢堡 唔知邊到排隊

我就跟是油贏到開巷

漢堡上盤七折賣飛

PMED

1k hamburger fg crashed

7c

黎條友gel到輸炸

下 你入到谷？
我send左10幾個email都入唔到

呢三場冇位入

屌 米gel

比啲信心啦

半大 -1

利申not me

好在你無要

想要link

傻仔黎

城半大未

鏝1:0 要停角了

吊還吊 5好吊牙木

海牙

夠分護級就收手

g持

冇炸就半大左

9c

ky 推得了

3連

cmg

11c

15.5s？

sor 數錯

半10全11

有冇人要ios版 365 通知功能屌打球探

g chi

有90了

pm

鏝做嘜春 刷咩角呀

你唔係有啦咩= = 要就tg me

半10全10ok

🤔 365睇埋賠率

查維加

得15.5s點出手a

咁咪出手b

16.5s 1.68

ez

海牙全細了

On9咁都冇半大

漢堡下半場反杯

100%

以後都唔買低過2倍既半大
次次一買就開唔到

半大低過2倍

邊位呀

亂纏好惡

关梨柒事?

返黎無挑未

盧f1! 我偶像

咪係

On9仔黎

仲有人未down咩

放低場心水姐
梳牙大佬

灯界偶像 好難有人灯過摩迪

有冇知點解
明明系贏一半

關你撚事咩

唔洗梳
比我贏錢就得

報驚

4077 仲未知?

知咩野

假膠？

hi modric

屌你 真架

係要搞事？
躝啦仆街

馬會岀錯呀 快啲投訴 會有現金回贈

想同你同路

你邊位呀 叫我躝 挽我鞋都無資格呀你

買全大會窮

1/1.5 大喎😂

番去工作啦 乖

55k都唔推

漢堡1-1

未?

原來狗都要着鞋

系 好過你輸到鞋都無錢買

今樣晤系收1半?

系 馬會幫你拎左去捐

改名啦

戒賭啦

紐卡素送完角未

俾我走盤啦

真呀
冇乜點買鞋
啲錢贏完多數捐比啲志願團體幫你呢啲弱智人士

算啦 一人少句啦

捐埋比我

1/1.5 大姐係如果入一球就輸半 入兩球就贏全格

又狗又弱智人士 諗好我邊樣未 不如直接叫我弱智狗啦 傻鳩

利雲走/贏盤就放過徐酉奈 如果唔係就hehehe

係 打去熱線 屌鳩佢系統出錯 會有賠償 試過

下場買咩 想同你一齊贏

想join 3p

Anyway 戒賭吧兄弟

Ching u sick ng sick ga

漢堡贏盤捐1k比個弱智仔

係幾難抉擇
你又弱智又狗
弱智狗係幾唔錯
躝啦弱智狗

又真係好似係馬會出錯 入一球都唔派錢 點賭

2018仲有人嗌交

捐比我

gel頭狗喎

和氣生財！

不了

比達145

和好ok?

佢有派 派錯

我想和你嗌

鬧交去第二度好冇

遲jor

樓豬會清理門户

佢5得閒

一定唔係清我

佢weak左
等我搞住先

我大嗌 細佬妹要食奶

搞我未姐

幫手啦你老木

如果所有角球都冰住就好喇

Weak埋右

我都weak啦
block 9佢算數

卡迪周三係咪on9

一人少句啦 叫下波仲好

See u later

世鎬都黎埋了 你仲唔返

hamburger快cup

叫你腦魔彈彈波

卡迪夫快日

加人咁容易 咁之前搞six man有乜用

逝去種種昨日經已死

雷恩 迪安係咪大船

維拉贏緊2粒，是q但俾利雲入返粒啦
2-1咪都係3分

點解你仲有力賭博...

有中字未

狗會甘岡低賠過出面

傾电话嗎？

三折放售漢堡飛 有意pm

hamburger jump

五折出售曼城角小飛
pm

義海價三折

咩中位 PM

⼁點解我冇跟。。。

15.5s 16.5s

我都無飲過

以後唔再買英超角球

最慘係冇哂錢追小

#me too

15.5s 真係等jump

求link

Boom

mc😂😂on99

單邊廿角丫笨

玩哂22角丫笨

卡迪大球應該炒咗

卡迪入一球先ok？

又要刷角又要輸盤 鏝

漢堡咁都豬

漢堡刷角真係 想4

又話請食燒烤

汁能7左成年la

史特拉2-0

海倫芬+1 seem good

放過徐酉奈了

想要呢場加 3點半客+1 2x1

人呢

jump撚左了

Here

香香

華西半客

輸撚左一半
訓

華西？

你同我一樣死因追細？

華西回到

照去

仲要有絕望的人加持

Gun mama

對了

我係垃圾

係

華西goalllll

利申 香香兵團既將軍

Niceeeee

布拉加-1 有冇同路

海倫追和

屌華西被goal

小妹幾時有兵團

我鏝對家大大力gel
雖然買唔到

華西

海倫頂住
華西快d 456